到底去定唔去機場好

好亂呀

遊行下場即去啦，跟住個個六日入去陪佢玩啦

聽日點都係荃葵青先
下場可以機場
亦都可以文宣好晒再去
總之兩邊都要夠人

去啊錫爆政府春袋

講真 你正常星期六日下午係度吹雞 過千人入嚟